點解有啲宗教會信有輪迴

因為佢地 不可一世